袁嘉敏彎身險走光

彎左幾次，仲有腳趾睇

劣
勞

睇過全相啦

阮嘉敏，梳

阮 not 袁

kfc

有冇咁大波?

爆房?

麻友正d

廚房佢彎哂身，但俾tbb cut左

睇到Lin？

好細

打晒底險走光

都係kfc好波

唔洗討論 我屌